[空炮利] 利物浦轉會空炮哭喪區 3

摩西